【撐香港】何韻詩、明哥將與台灣音樂人聯手推新歌《撐》 林夕有份填詞

反送中浪潮持續，台灣傳媒報道，香港歌手何韻詩、台灣樂團「滅火器」等近20組音樂人獻唱，聲援香港的反送中運動。《撐》歌曲以國語、粵語歌唱穿插，希望用自由的台灣，《撐》香港的自由。歌曲預計本週推出，聲援香港7月1日的遊行。

台灣《自由時報》今日報道，《撐》歌曲以國語、粵語歌唱穿插，此曲由三金音樂製作人柯智豪統籌製作，並由台灣知名音樂作詞人武雄、香港音樂作詞人林夕共同填詞，董事長樂團主唱吳永吉作曲。

歌曲並集合了台港近20個樂團、歌手獻唱，包含何韻詩、黃耀明、董事長樂團、滅火器樂團、巴奈等音樂人，跨海串連一起「撐香港」。

何韻詩今日接受《蘋果》訪問確認會推出新歌，她表示歌曲由台灣發起，她與黃耀明都是獲邀合，。歌詞與創作歌曲原意都是想表達一種訊息：台灣人會聲援香港抗爭中的人。

又黎

支持

link?

聽完都幾感觸
香港藝人簡直就係垃圾 為錢出賣靈魂